Есть клуб любителей животных. Завтра у них день «рыжего кота». В клубе есть владельцы животных, у каждого из которых есть
список питомцев. Это могут быть не только коты.

Задача: нужно выбрать имена всех рыжих котов, чтобы на завтра распечатать для них именные поздравительные открытки с
«Профессиональным праздником». Открытки должны быть отсортированы по возрасту кота: от более старого до более молодого.

Вначале приведем вспомогательные классы для решения этой задачи:
enum Color
abstract Animal
Cat, Dog, Snake, Pig, Parrot
Owner
Selector + main, в котором вначале вызовем метод initData(), который заполнит данными список владельцев животных в клубе,
а потом выберет имена рыжих котов, отсортированных по возрасту в убывающем порядке.

